(大家幫手推)揾晒所有人啦，唔該連仔幫手del po~

唔該晒連仔
辛苦晒各位手足，好多謝大家唔放棄被捕手足
我正式宣布天水圍手足唔係condom
希望大家繼續follow up將來佢地上庭去聲援

PS.連仔如果可以順手幫我del埋呢個po

推一

自推二

推三

推四

五推

6推

721

831

屌你back唔back都通街傳架啦柒頭

死黑9

101

你開心就好了

推

推呀

69

612

615

616

好仔唔當差

當差正仆街

光復香港

時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

唔該巴打推左好耐都冇人幫拖

岩岩先有睇站務台置頂篇文

會員推文注意事項

當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。
• 會員請勿互相以洗版形式推文，如對其他會員造成影響將會被作出懲處。

會員在發表「推文」回覆時，系統將會簡短顯示該回覆。我們在此說明，簡短及無簡短顯示的回覆的推文效果相同，建議會員發表推文回覆時留意，避免故意加入其他字眼令系統無法判定為簡短顯示的內容，造成其他會員難以閱讀。

姐係5連之後唔好再留

Sosad
我係咪要出Bam圖先可以得到優先處理
要成為P牌仔了

岩岩睇其他申請delete post都有post成功del到
應該睇到就會處理